點解日本男人咁撚鐘意娶支國女人？

日本都幾多強國大媽定居 當中唔少都係有永住
我見有唔少係嫁左比日本老男人 有d仲要係改嫁帶埋大陸d仔女一齊黎日本住

究竟點解d日本廢老 係廢到娶唔到日本老婆要走去娶支國女人 定 貪大陸婆易食？
好地地娶日本女人唔好？

香港d中年男人就話娶唔到本地老婆要上大陸娶
估唔到日本d男人都一9樣
d大陸女人邊信得過 佢地貪你地日本個居留權乍
醒下la 日本老男人

日本人: 中國人腳好J

唔同國家都有呢啲廢老
最鍾意講：我當年為個社會付出幾多，臨老享福係應該㗎（所以咪搵啲咁嘅女人屌下囉）

靚 賢淑

5ch : 日女係怪獸 蝗女(已ps)好撚掂